今次真係有d咩冬瓜豆腐都唔洗理我啦

下世再見 係我自己攞黎